［突發］落狗屎加行雷閃電

你班黑警又出嚟搞事
小心比雷霹撚死你呀